要係一個唔岩自己的朋友圈生存好辛苦

因為要做grp project 局住同佢地一齊玩
而家已經融入咗佢地既朋友圈 但我只係迎合緊佢地
而唔係做緊自己
真係寧願自己一個做自由人仲好

佢地係點既人？

你又係點既人？？

以前我都試過，表面好好，實際上自己辛苦，所以畢業禮都唔去，徹底離棄一身鬆

因為做過一兩年自由人 GRP PROJECT 都係無固定 但耐咗好似搵個位定落嚟好似好啲
點知就瀨野
仲要捱多1年多啲 唔知點捱

佢地叫做好既人 但同我唔夾
我唔敢講我自己係咩人 好無謂

樓主讀緊乜？

點解一齊做PJ就要一齊玩？

不嬲做完正事各自飛

咁你呢啲咪自由人
係我自己傻仔先做完PROJECT唔走 以為長FD到 而家自作孽

做完我就飛 佢地就fd
結果依家好自由

而家我都想自由啲
同佢地繼續咁樣辛苦自己之餘仲浪費緊自己啲時間
比佢地咁限死自己個發展好唔抵

Free urself
雖然我自由 雖然好似冇朋友咁
但起碼係我自己

堂個啲應該無咩方法擺脫佢地
有諗過天地堂 落堂之後個陣搵啲藉口唔同佢地一齊 但呢啲無可能長用
長遠嚟講唔太WORK 除非真係識到人

除非你搵到另一組，否則多數只可以繼續捱，不過唔好死忍，有咩唔妥就講

on9